（嘈交要自貼身材）健身資訊討論區50

一要努力，二要努力，三四五都係要努力

講咩都得訓練飲食問題心得資料分享

無乜嘢唔好嘈交，因為嘈交要自貼
唔好貼自己TG出黎，搵食出返去唔會阻你

健身係一條漫長既路,無論增肌定減脂肯堅持就會成功

覆返上個post 個巴打

你要減脂只要食少過tdee就會減到

做cardio只係令你能量缺口加大

如果你齋做cardio但係食多過tdee 都係減唔到

飲gainer 又要踩機令小弟諗起有人用掛餅既負重腰帶掛住塊25磅餅再去引體輔助機（有落重量）度做引體

不如買whey啦

100kcal左右20pro以上

食多啲飯仲好

不過你要搞清楚bulk同cut係咩一回事先

唔關事嘅

做cardio練下心肺都係好事

如果唔係又重咗心肺又差咗

有冇考慮黎個mini cut 再繼續bulk
我唔識但係聽呢度師兄講過，覺得幾好

clean bulk就計下到底食咗幾多嘢落肚

唔好多過tdee太多

Protein 食1g/1lb

食tdee-500kcal左右 應該唔會跌太多肉

我覺得一定要接受cut都會有少少流失肌肉
同bulk一定有少少增加脂肪一樣姐
但聽人講cut完睪固胴水平提升，再bulk都會多啲肌肉
應該長遠黎講效率好啲？🤔🤔

想問下各位大佬，係邊做開，我最近想做返，新手黎。
問左goji 萬三做30個月，底唔底

抵唔抵要考慮埋你交通，訓練風格之類唔識答你

p記就最賤價，5040/36月
gogi價位要等其他人答

p記會唔會男女老少 人頭湧湧

會！
gogi好似都唔好得幾多
收工時間都係爆到七彩

我頭先上左tst5點幾到都仲唔算多

新手想改善下身形都好似咗難

goji睇邊區wo
尖沙咀長期都多人
我做開中環 旺角
閒日夜晚中環 星期六旺角
可以接受呀
有時要同人share囉
間間都要架啦

我係見佢有 講到話有營養餐呀營養師好似幾好咁

share真係好緊要
個個都唔share=互輸，個個都操唔哂自己想操既野

個個都share = 互贏 ， 雖然你拎唔盡100分既操練，但都會有返80,90分

你喺入面做咁想問下萬三蚊30個月呢個價錢你覺得可唔可以入手，係咪算正常價

不能同意更多

講到TDEE我今日先第一次計，一日要三千鬆d kcal，正常點食先有咁多
唔怪之得之前睇段片有人挑戰Rock個餐單會食到嘔

cut緊，一日食2000
一唔小心就爆

食5餐應該ok

分享下我依家既program

我個program 係由我自身經驗再改良
係混合左push pull leg 同stronglift5x5

program 有6日

day1 leg

back squat 5x5
front squat 2x8
hip thrust 3x12
leg extension + seated leg curl(superset)
3x15
single leg press 3x12
calf raise 3x12

day2 push
bench press 5x5
dumbbell shoulder press 3x12
machine chest press 3x12
machine chest fly 2x15
bodyweight dip 3x15
lateral raise 3x12
overhead tricep extension 3x12

day3 pull

deadlift 5x5
barbell row 3x12
seated row 3x12
lat pulldown 5x12
dumbbell pullover 3x12
face pull 2x15
bicep curl 3x15

day4 leg
back squat 3x5,3x12
leg press 4x12
leg extension 3x12
leg curl 3x12
lunge 2x15
calf raise 3x15

day5 push

overhead press 5x5
incline bench press 5x5
shoulder press 3x12
bodyweight dip 3x12
lateral raise superset with front delt raise 3x15
tricep push down 3x15

day6
pendlay row 5x5
deadlift 3x10
reverse lat pulldown 3x12
hammer grip lat pulldown 3x12
seated row 3x12
bicep hammer curl 3x15
bicep curl 3x12

以上啲program 我都用左一段時間，我依段時間肌力，肌肥大都有好大進步
希望幫到你地

我做唔到七操六，第二輪會勁辛苦做唔到重

但我返工岩岩好八日一更所以四操三，四操三

我哋學生哥係咁好精力

記得

6日ppl

每日一定要拉筋放鬆

唔拉筋肌肉會好快崩緊同埋會有doms
又會影響下一次既training

想問下physical 教練plan 最平幾錢？
我簽左個$1600 兩堂話教我做基本既上下身
因為我都見到自己有少少駝背同個博頭 位vdup 落去
所以想跟2堂學最基本野

大家覺得好唔好？定應該用7天冷靜期 cancel

Lm 睇之後教d唔教d，再sell你幾十堂

有無分邊輪係做重/或者輕,操開PPL平台期左好耐都想揾個program轉下

冇邊日特別輕， 基本每日都玩5x5

你要搵個重量做到5下5組，做完係岩岩好，冇乜力剩

唔係叫你求奇搵個重量做5x5

hi我係新手 啱啱開始做gym 尋日練完二頭之後上臂下面近關節嗰段痛到pk 完全伸唔直 係咪正常？thanks

正常

有無巴打同我一樣，三頭太大力，二頭就廢到爆
即係平時特登練三頭，淨係推胸推膊呢啲，會做dip但唔會特登分解動作做triceps，反而會做biceps

數字參考= biceps curl最重25磅玩10下，有鎖背鎖膊
dip可以做自身重量加個50磅dumbbell
triceps 成日可以捱到，但biceps垃圾到一個點

飲 gainer clean bulk 咁矛盾嘅 , 要做幾多 cardio 平衡 ?

兩堂學你老味咩 比個奧運冠軍都學唔識啦

咁應唔應該退?
因為我又真係基本動作做唔好
夾背都夾唔好

個PT 生意霉到兩堂都殺

三頭太大力

我諗幾多堂唔係重點，好食就可以添食
不過佢唔想比錢做水魚姐

師兄啲數字好大
大力仔

窮巴岩岩段片係第幾組黎

呃左你落搭先嘛，再慢慢劏

少少駝背同個博頭 位vdup 落去<<
Pt 仲有冇第二句

無10堂都咪洗旨意學到野

跟pt係無問題，但唔會係跟個d 19pt 囉
就算真係跟，寧願俾雙倍錢，跟個真係有料既 好過
大把選擇啦

退，兩堂唔會學到野
教練幾出色都好，你學d唔學d，就放你自己玩，都係害死你
才藝的確係要用錢堆砌出黎
鳩練手尾好長，肌肉疤痕超過9個月既治療黃金時間就唔會斷尾，會影響發力，同容易發炎
利申 鳩操3年，我個背就係咁
同埋依家唔興力威果種土法煉鋼，要學就搵個powerlift學好三項，其他動作就會明點玩

咪又係個d左右唔平衡啊，亂做個架會愈亂愈差呀
個d廢話 黎黎去去三篤屁

點解要搵powerlifter學
人地想健身姐又唔係想健力
你唔好咁偏激啦

肌肉疤痕超過9個月既治療黃金時間就唔會斷尾，會影響發力，同容易發炎

師兄可唔可以講多d？求教

土法煉鋼屌

力威連土法煉鋼都稱唔上
有啲人煉煉下都煉到真鋼
力威係自創一套亞洲人身材系統水鳩新仔磅水
成間館係度塘水滾塘魚，自我催眠
同宗教冇分別

猢獅虎 = 薩滿

ching有無咩方法教下路

3or4

jed

我都係二頭偏細(三頭唔大力) , 早排問個大手師兄 , 佢叫二三頭拆開做 , 唔撚好仲on99 胸3背2 , 咁樣一世都唔會大

啲仆街可唔可以食粒易極/刷個牙+換件冇臭味嘅衫先落gym？

臭撚到幾個身位行過都聞到，俾返啲公德心啦屌你老味

唔撚好仲on99唔明
即係所有做完push pull之後再分開做二頭？

你唔明咩叫胸3背2 ?
做完胸做三頭 , 做完背做二頭就叫胸3背2

其實小弟想知你係厭佢體積細定厭佢細力

唔可以，臭死你

哦，明胸3背2但你意思係唔好胸3背2咁做？
我見2頭無咩力，所以都盡量每次都玩玩

大兜但軟 or 細兜但硬

兩樣都係

大概意思係胸背成長會比手快 , 過左新手期胸背做完之後隻手根本已經無力玩大重量 , 唔玩大重量 = 唔會大

果陣有意外保咪貪得意去睇骨科同物理治療
我問個專科醫生，我個背縮起，個rotator cuff同中下斜成日啪啪聲係咩原因，佢話得3/6/9個月既治癒黃金時間，纖維化左就無得救（詳細唔記得）

可唔可以講多啲
果時點樣操錯而受傷？

明白多謝兩位巴打幫忙解答
有時二三頭力嘅差距都好直接影響到我做胸/背重量，例如我db推胸65lbs單邊可以推到8reps，但背例如我row用機做72.5lbs*10reps都已經玩到無咩力

姪紋
肌肉生得快，皮膚跟唔切
冇得搞，睇醫生都只係比潤膚膏你搽下

呢個po有個柒頭皮成日借啲意提自己左手有傷
好心你睇下人啦 你果啲叫傷人地算係乜，多多籍口

我都有 好多年啦
搽過除巴膏都無用
想知點搞 好肉酸下

可能去baby kingdom問大肚婆佢地會熟啲

可以去美容院轆針，減淡啲紋

小妹次次做完都大汗到好似沖涼咁

我都有 仲多過幅圖好多

等你cut 會好快褪色 慢慢再退晒

原來會好多年

呢d人真係鐵一般意志
單手bench press 係咩concept

得個格甩底點睇

風水佬咩

一開始以為佢會單手deadlift
點知係有舊野吊住
um... 唔知。。。🙄🤔

POWER!!!

咁大聲嚇親小妹啦屌

shazam

有無人試過

波波提提你
聽日又有館長衫開賣啦

想請問有冇巴打試過online train?

早兩星期見過個巴打著 紅色既
個logo又大又令身
感覺好柒
寜願佢買gymshark

冇食過，幫推，想睇評價

聽講物料好靚
但個設計，不了
同埋怕比人當左係館粉

冇
但如果我去到中手階段想突破會考慮下
或者飛一轉台灣約教練

有無人有code，想試
岩岩試過韓國個隻即食，唔錯，係超市買23.5$，用code 就21$

汗水冇乜所謂，最緊要個口同啲衫唔好臭，大部份係啲阿叔，臭到暈

啲廢老就屙完尿唔洗手/當眾撩完鼻屎就直接去用啲機，痴撚線

我有個大膽既想法

有興趣

點樣可以21蚊買
之前買29蚊一包
闊手買四包窮足一個月
求攻略

琴日1500出門做尖
1545開始推推
1750坐地鐵返工
1900返公司開工
今朝0800收工
0900係杜快活食早餐
0945準備開始操背

味道如何

我想試上面個隻同韓國個隻分別
覺得韓國野落太多化學野 or 調味

Where is your leg drive

我覺得好食不過我把爛口乜都食得落咁制
以前屋企煮野好難食食慣左

輕幾十公斤體重一定化算過大力啲既leg drive啦

想問下邊間超市有
行過啲大型超市都冇

韓國個隻佢個網有寫邊到有

佢話淘大有但我搵唔到
鑽石山就肯定有，我買過。

未必
因為無下肢撐住，穩定性超低
我都想知答案，可以我最憎係bp

唔係切走佢wor
我見人玩提腿臥推其實同正式pr差不過10%
但幾十公斤成績係差成倍

當然我唔鼓勵任何人咁做啦
一黎對身體冇特別好處
二黎臥推專項比賽未大到值得運動員咁做
只係腦海中閃過既膠念頭

其實香港多唔多人用steroids
有時做gym見到啲人舊trap大撚到唔合乎比例 就會諗係咪on juice

我傷左lower back , rehab 緊。
Squat , deadlift 應該下個月先開始做反
我呢段期間瘋狂練bench press ，上身真係大隻左，就㴝推到到2餅，leg drive 都重要，但係我半skip leg day ，我覺得對我bench press 都無太大影響
Bw : 63

行埋去除佢褲睇下有冇針孔最實際

呢個正常過諗半蹲vs全蹲比例

點先為之多, 但我可以講好多人用左係唔會認
同埋唔好以為剩係去比賽果啲師兄先用, 我識啲師兄唔玩比賽都有用, 但有啲用完身形仲好普通.

wow真人回應
你真係提腿推？

我2樣都有做，但基本上放腿推，有leg drive , normal arch ，我bench press 一樣有進步，可能因我用緊Smolov jr

但我leg dive 用既力唔太多

整親手
除左腳同腹 係咪冇野做到

你個名

十個有兩個啦 已經好撚多
我就係見佢睇落唔似玩比賽 都谷撚到爆咁 個膊頭線條硬崛崛

我呀媽改，你有咩意見？

你傷左所以先唔用盡，定平時都唔盡？
我一推多過5下就發覺leg會鬆

仲有 做gym做左8個月 上左18磅 啱啱先推到1餅4 reps
deadlift就210lbs 5 reps 咁樣算係正常定係差

如果你1rm跌10%梗係覺得推唔郁
我諗你正式組起碼都rpe7

深蹲呢

唔達連登仔新手標準喎

175 x 5reps....
好撚渣 膝頭又易痛

連登仔新手標準係咪上30磅肌肉 bench 235

冇記錯既話係半年
bench 100 kg x5
squat 140kg x 8

但係咪之前玩開運動
我做gym之前從來無打過波或者做運動

有興趣既話可以續個po爬文搵返佢地問
不過人比人比死人，真係有人天生大力好多

老實講做開運動半年蹲到3餅都接受到

但係半年推兩餅5下真係想問下平常做咩運動

睇完連登新人標準先知自己屬殘廢個邊

不嬲兩蚊坐巴士
巴打可以一齊申請

定係用錯單位 lbs當kg

問過啦，單位冇錯
努力練好自己算啦可以兩蚊坐巴士咪幾好

痴撚線真係拎傷殘津貼算

仲可以住批鬥座

一到夏天就多左d季侯鳥入場，見到d瘦仔拎對2xkg 啞鈴推上胸，不過用晒手力死推，個spotter幫手仲要係捉住對方前臂拉上去，唔係托手肘，做完之後又係咁對住鏡摸自己個胸，係隔離見到真係忍唔到陰陰嘴笑😂

真係講都冇人信

手邊忽 手腕？ 前臂？ 手肘？

三年蹲半餅

毒撚做gym做咁耐都無試過有spotter
bench press 都係用power rack

手肘 一舉野就用唔到力同痛

我唔要面問人

第一格太輕第二格太重

#傻系男生

比起除左腳腹有咩練，解決個傷痛應該優先好多
手肘傷就唔好亂黎啦，痛一世就仆街啦
有冇google過有冇咩放鬆/伸展可以做

等佢消腫琴晚都冇咁傷 一訓醒就知有排休息

岩岩開始痛？咁更加要休息有手尾就仆街
如果過左三，四日唔消痛就要考慮求醫
時間金錢許可既話即刻睇醫生都不為過
唔想既話上網學下手肘痛放鬆伸展先

呢段時間back squat都要避一避

毒撚無論玩得輕定玩得重
都會被歧視
毒撚既悲歌

歧視還歧視
肯幫我spot / 拍片就得架啦
理得你心入面點笑我

我知道想做都做唔到 嗚

贊成，呢d無得勉強

毒撚表示
淨係敢幫人拍片
驚自己唔識spot
累人地整親

好鐘意幫人spot破pr
破到果種感動自己破唔到唯有分享人地既
除非佢推緊一個同佢身材嚴重不合既重量我可能多口問句以前推幾多，否則我都會幫

聽到你咁問 佢可能即刻怯一怯

why怯
怯就唔會load果個重量啦
輸一世架

之前哥爾夫球手 , 停左玩二頭 , 不過背膊胸三頭都照做無乜影響

佢個手肘唔操都自己識痛，應該同你情況唔同？

關節問題應該會比較麻煩

我記得之前試過有條友叫我幫佢spot 但佢用緊smith machine...
心諗 有safety clips喎

佢暗戀你

同埋係都用power rack啦

不了

但真係試過有 smith 責死人

有冇人讀過NASM CPT?香港係咪一家要經OPS報？ 官網報得唔得？平好多

係有 但應該係佢無用safety clips或者個clip擺得太低 Smith machine算係最安全嘅barbell machine

大重量用Smith會唔會仲危過bb 冇得碌
依家有隻可以前後上下四個方向郁既Smith機，點都好過依家呢隻，我見台灣連鎖健身房開始入貨但p記應該冇機會換

呢d又稱肥仔紋

成因：

1.肌肉長大得太快，撐大左皮膚（多數出現係膊頭、胸、二頭）

2.你依家或者曾經好撚肥（多數出現係肚腩）

3.你突然長高得好快(多數出現係後腰，大小腿）

冇得搞嫁巴打，天氣太熱或者成日磨擦就會變紅，耐d又冇咩野

Btw你係咪咩開書包？條帶係咁磨到

利申：我都有，中曬上面3個成因

四個方向郁係咩概念

兩條上下郁既路軌頂頭同底部連住一條可以前後郁既路軌
唔知表唔表達到

想知點傷lower back

點解推完胸前臂會攰？今日仲酸酸地

係咪握法唔夠中立？
太折後太超前都會令前臂出多左力

仲有就係太用力去揸緊支bar
有人鍾意咁樣黎製造背肌既張力
呢個應該就唔算係錯誤黎？

惡意曬身高

製造背肌既張力前都要學好用胸發力先

想問下，近排肌肉量冇大到，明明每星期都會操4-5日，每日起碼1個鐘以上，keep住飲protein

如果可以前後郁 , 咁就可以解決 smith 軌跡唔自然個問題

師兄練左幾耐

好正呀，日日都偷到時間操太幸福了

1.9米高
90kg
10% bodyfat
手臂 21吋

係呀，但有人問點解唔直接用Barbell
我冇實際用過都答佢唔到

窮撚就自已煮啦

窮撚午餐

有自己煮開但果啲想當小食
自己煮果啲翻叮完總係冇人地一包包咁好食，唔知點解

唔好味你點會買明冇，我煮係乜都冇落最多落d黑椒香草所以好撚難食

唔止味道，肉貿都係人地靚
味道自己落蒜粉/黑椒仲正啦

你真天真佢用乜肉你鬼知加d古怪你咪覺得好食囉，反而自已買先知乜肉來

琴日中午出門口做完尖返工一件衫
第2件著到今朝做完尖換第3件衫
第3件衫著到返屋企都要洗
娘親淨係知我返一晚夜要洗三件衫，係咁問我點解成日換衫
佢唔知我做尖，我又死唔答佢等佢心思思

不安

傷先先無太盡，因為我發覺一想大大力leg drive , 就會用埋lower back ，係犀咁arch.
我明你講咩，其實係正常既，我都覺，一做6至12，我都放鬆左腳，多左上身既力推。但3下以下，就基本上會做哂leg drive

但我發覺，好多人有唔同既leg drive ，唔知你嗰leg drive 係點

準備由康民署轉去元朗體育會 有咩要注意

之前係TST P拉Deadlift ，我輕既2餅幾，有個Pt想聊我傾計，一開頭冇理佢，最後嗰組最後嗰下先望下佢，一望就拉傷左

好唔抵

兒登啊 fg 都即刻搵50K啦 好出奇咩

我以前用爆發式
依家想建立胸既肌肉量，轉左全程用力提供穩定度

我同佢幾似

係，我好撚後悔
傷左好易再傷
我宜家拉1餅都覺得辛苦
之前3餅幾都得

有冇得睇醫生快啲好架

有睇物理治療，腰間盤得出，好返好多了，但我諗要D時間

我應該都有 因為要溫書坐得太多

物理治療師有冇話要特別加強邊到

Core
但做太多會痛
但唔做亦都會痛

椎間盤凸出痛到仆街
同埋應該唔係咁容易坐到有

佢叫我做下leg press , 再好D就FS , 最後先好諗Bs

Yes, 一開始呼吸都痛

試過, 我食香草味.
我覺得對比韓國個隻冇咁滑, 但韓國個隻解凍解太耐
OPTMEAL 呢隻唔洗放冰格, 放雪櫃想食既話叮完就食得
香草味黎講我覺得冇乜味。 我又食唔到辣, 所以冇試個麻辣味.

咁我日日都操core先

dl spuat全部唔敢做重 彎腰個姿勢唔好會痛

deadlift係咪掂都唔比掂

咁我冇痛到仆街

定係唔係椎間盤突出

上網睇咗症狀幾似

我估block deadlift , rack pull 應該都得
我要學返點發力，可能會做下RDL

打乞痴 咳得勁尾龍骨個位會痛

彎腰會痛

下背易酸

有時腳會有啲痹

係咪椎間盤突出症狀

多口問句巴打幾歲

22

有個方法好易check

我都係20咋

已經腰痛

咩

點？ 手摸？ 分析係酸定麻痹？

22都應該修復得快啲
老左傷仲大獲

平訓係張床上面
試吓用手將隻腳拉向心口
如果你覺得low back 好撚痛，就多數係

2:00 開始, 有教點CHECK

係

打乞癡痛都似係
會唔會即刻搵醫生睇

換過個書包帶厚d舒服啲既

之前有做後仰之後舒緩咗好多

就快唔使日日坐 睇下到時會唔會好啲

如果冇好就去睇物理治療師 主要因為太貴

你可以唔睇住既。。。。。。如果唔算急性

你試下啦，我覺得幾好，好有用
仲有一樣野千祈唔好拉筋

未去到痛到影響生活 只係要長期保持良好坐姿同站姿

如果遲睇會唔會奶嘢

唔好做下背既拉筋？

有做呢個 之後好咗好多

唔可以拉筋

基本上唔好做牽涉到背部既拉筋，通常一拉就會，就會愈出。但有幾個動作可以做

腳呢？ hamstring 四頭得唔得

背從來冇拉 會痛

第一個動作極度危險
之後嗰幾個就可以做

大概明 唔好俾條腰彎就得

腳應該可以
但如果你已經有啲咁嘅狀況，我勸你唔好做back squat

唔該你

如果再冇好會睇物理治療

你班後生仔25都未有就傷痕累累

個個亂鳩咁做 , 要痛到仆街先肯停手

唔識錫身

又坐得衰 又攤梳化

Sor lor

如果你想睇，我可以介紹5xx 一次，我覺得貴，但都幾好，唔會點呃錢

物理治療師要同啲病人鬥力 , 一日做5,6個已經攰到仆街

sor 後生仔係咁

我睇嗰個呢用機多，教我rehab ，睇情況先有機會啪

我衣加全身最難感受到嘅反而係平胸
每次推平胸不論用bb/Db 都好難做到平胸特別pump果種感覺
通常都係 前膊、三頭、胸 一齊攰晒，做唔到好似操其他部位咁集中
反而推上胸又冇野，衣加上胸個進度開始追到平胸

睇到好心up

咁我都應該係最怕死果個

cable夾胸得唔得

果啲自己玩 , 一味怕俾人笑玩得輕 , 半年推胸推到 bodyweight , 痛都唔理照做, 問題積積下就出事

我都自己玩，不過做嘅重量一少過5-6下就一定唔做
所以推左成年都未推到body weight

一路都驚整親
一路都自己做
做極都唔敢做重

認真咩，你bw重姐？

深蹲追重追到腰椎間盤突出 , 中年人嘅病細細個就有

我唔識點答

大約半年

咁心急追重追到傷晒為乜，係咪想玩比賽

newbie gain 黃金期 , 碳水緊要過蛋白質 , 係咪食唔夠飯 ?

基本上每日都會食飯

Sor唔明咩係caloric surplus

食唔夠 , 攰得濟都會唔生肉

上年仲未接觸barbell嗰陣已經有腰痛呢個問題

因為嗰時都係日日坐10hrs以上日常姿勢又衰

之後冇坐咁耐就好返

今年一開始玩重少少嗰陣都冇呢個問題

然後到又要開始坐好耐溫書就又腰痛

當然我唔否認重訓做得衰會惡化問題 但係日常生活習慣姿勢都好重要

Thx,同埋係咪要換動作先可以？

其實你係咪本身已經大隻 ?

我新手頭果年 hea 做都重左 30磅 , gym 之前瘦過新馬仔

咁樣講, 唔好諗住做gym個兩個鐘, 可以fix到你平時10個鐘既惡習.

唔係，一開頭手臂好幼，比人一種好孱ge感覺，做gym後重左5-10kg

你地會唔會怕肥拒絕哂扛邊爐放題果D

哩個係哩一最有feel嘅動作
講開夾胸，想問埋蝴蝶機係咪唔係個個都啱體位，我試左好多高度前後都好似唔多啱feel嘅

本身唔太鍾意

Good comment

唔會

所以我一直肥落去
forever bulking

體脂高不利增肌

人生總有取捨
一世戒口基本上無可能做到, 唔勉強自己了

Ching 體脂幾多

點解你地會做到傷晒

take care bro

平時盡戒，間唔中先同fd做飯先食呢類野
我發現對食物要求低對減肥好有幫助

我平時都可以食得好清
但我唔會因為健身而對自己太荷刻 完全拒絕見朋友飯局呢啲做唔到
始終我唔係靠健身搵食 覺得唔應該因爲健身興趣而對生活同社交造成太大影響

兩年都未到bw
仲要傷過

呢個問題同問女人年紀差不多
數字愈小的答得愈爽快
30以上的就不要問了

我接近30

我覺得傷患未必關追重事

可能係自己日常習慣，同埋健身姿勢唔好導致啫

通常都係日積月累

我覺得拉筋真係好重要，操完腳我唔拉筋會酸痛兩日

拉筋聽朝冇乜野，同埋roller 啲肌肉都會有幫助

我覺得拉筋唔可以懶，gym可以唔做，筋唔可以唔拉，一唔拉就會mobility 會差，再加上做gym又格硬做先會傷

未必關追重量事，如果做得重會傷

ray williams 個啲一早打晒柴啦

有教練果啲追重叫挑戰自我
無教練果啲追重叫燃燒生命

追重係叫你以一個正確姿勢去做啊
唔關有冇教練

同埋唔係叫你盲目追重啊

聽講女人仲有一樣麻煩係 3x 之後減脂唔係整體咁減 , 而係先上身後下身 , 手臂減到香雞咁但屎忽仍然可以好大舊

你係到浦多d就間中會見到我d自拍片，到時候你自己judge啦

CHING你好似好大隻

保住唔傷永遠第一位

絕對唔算啦，呢到大把勁人

多謝師兄分享
想請教下Front Squat要點做先啱
我次次做到對手好痛

你自己係邊種front squat

交差手定屈手腕個隻?

Squat嗰陣做重條尾龍骨最落嗰位同成個屎忽上半部都好痛 痛到落唔到parallel 可以點解決？淨係squat緊bw重少少

輕d

諗緊好唔好停兩日尖，轉跑步
中左腸胃炎
做尖用嘅氣力都有80%，但食唔到高纖、高蛋白嘅野，會屙4

Stretching同massage完會無哂
之前成大脾都係懷疑係玩得唔好 lost tension就會有，按落去好那痛
D on9成日話咩肌肉生得快 皮膚跟唔切真係好撚伏

屈手腕嗰種
每邊35lb都做到5,6下
做一餅起Bar時 手腕已經痛到頂唔順 落唔到

以前有條仆街仲叫我查維他命唔知乜落去
通常會見到係bicep/hip flexor/gluteus medius
最好笑有條韓妹post自己個pat，話好多紋，每個人都有唔完美既一面，要love urself

等我引用返練馬巴打先，比人引用先有通知。
驚佢睇唔到咁寶貴既資訊

睇#308

可以試下跟住d撕裂紋按，條線會特別痛
一開始用foam roller，之後用rumbler roller
但我操得好之後就無再生過

未睇就分享

我自己做開交差手

屈手腕個陣，如果做到手腕痛

應該都係手腕mobility 唔好導致

應該你係全手指屈?

解決辦法

唔好用全手指 ，好似用中指同無名指鈎住睇下有冇改善

我自己就係手腕mobility 唔好先用交差手，如果都係手腕痛，建議你用返交差手做front squat

窮巴巴我交叉手覺得唔太穩定有冇方法解決

唔穩定係指枝bar會郁?
有時向前?

我係放係鎖骨位，前膊上少少

兩餅半內都幾穩

左右唔太平衡未至於跌但分左神去平衡佢

係咪你上背唔夠力啊

我自己係原地unrack左先

平衡左穩定左先慢慢移出黎做

我覺得係有少少戇鳩鳩唔知擺邊好（幾高幾低）

你地做係咪唔會夾背？將個前膊推前浪起支bar

背唔夠力應該唔會，因為我做好輕60kg only

我覺得背應該唔係好關事

都係前膊，鎖骨可以浪實枝bar

都話明front squat,唔係back squat

bar係放係collarbone既上面，膊係向上唔係向前，可能你放錯位，變左用手腕托住
最好著住weightlift shoes做，如果唔係都幾難唔手痛，一坐左向前/向後，手腕即刻痛到仆街

我交叉手應該唔會用手腕托住掛？BTW 師傅明白了 下次慢慢執

漢堡係咪俾人笑用左藥都無野睇果個 ?

佢後生時用過d姐，同而家應該無咩關係吧

佢食左好短時間有撚野睇咩

每日訓醒起身D肌肉都勁緊
唔知你地明唔明 就算我前幾日冇操到 都會有種扯住扯會既感覺
最主要係胸,鎖骨, 肩同背都會
但我知道呢種唔係肌肉酸痛 特別係訓醒起身 雙手垂直放鬆個下
有冇人一樣情況 有冇得醫

Front Squat 對背嘅要求都好大啊

點會冇

我之前做keep Lats tight 好似成件事穩定好多

關上背事不過做咁輕應該唔係上背出事

唔係講笑佢有段片係做~ 100lbs Db press 8下

重點係都仲有力

想問下如果準備操個位有d酸仲應唔應該操好

熱完身就唔酸

做唔酸既位

Front rack mobility唔夠，令到手腕痛，多數唔一定係手碗本身既mobility唔夠，反而可能係
Lat restrictions, Thoracic spine mobility既問題

想問下有無咩操完拉筋影片推薦下
我係YouTube search好多 唔知邊啲啱
純粹想放鬆啲 recover快啲同埋令自己靈活啲

拉多d筋，買碌狼牙棒碌下放鬆下d肌肉

近排斷左手 個cast要6 weeks 先甩得 一星期淨係做abs x3 + 30 mins cardio x3 其他部位會唔會無肌無得好快好擔心

想問下大家點睇紅丸 藍丸 紅黑丸呢啲supplements 有冇師兄有經驗

呢排加強左操core推膊上得好快
但個背仲係好廢 點解背咁難練

6個星期姐，咪癲

有冇手腳飲過creatine? 最近想試下
上網睇左下話有填充期同要loading，咁loading完之後洗唔洗又填充過？定食翻一日～5g就得？

我無理，keep住一日5g就算
Eventually 就會load完架啦

67.5kg
就快70了

水肌酸要不斷 loading > 停>loading > 停>loading > 停

Barbell推50kg 都覺好重

咁loading/停 果段時間係咪食完都幫唔到提升表現？

最近目測自己lean mass都好似多左
不過實際體重又冇乜升
但訓練量的確有上升到

我食左兩個月水肌酸都無感覺 , 又成日屎急

之後轉左飲鹽肌酸就好似飲左 pre-workout , 法法聲

食法/價錢上有咩分別？

運動前食 , 貴兩三倍

唔洗 loading

整親手腕照唔照做好 做輕d

休息兩星期 再練兩星期輕磅

啱啱google左下，其實肌酸鹽同pre workout 冇分別

反而想試水肌酸，但loading期係咪會冇料到？
一唔食係咪又會細力翻？

我本身係以為扭親 痛痛地
之後早兩日再做 依加痛到仆街

照操啦！
驚閪呀

岩，有研究講過，唔loading 都得，只係無咁快去到最高效

有d動作發唔到力

點解要咁搏

其實只不過係肌肉多左水到, 所以recover快D同size/用力好D姐, 唔係咩神奇野

但個時間差成倍埋

見唔係好貴，諗住試下

我一唔做就好快廋

係咪食完成個人好漲 我唔想成個波咁

一個星期同兩個星期分別

個個反映唔同，不過無咁誇張成個波咁

咁易脹就好嚕
Myprotein個垃圾pouch真係睇彩數，條帶爛到離晒罩 要搵其他野裝

邊有咁易成個波咁, 你估你係合仔咩

夾硬黎你好快會無得做添, 抖下啦

我想問係肌肉漲定係 好似食得太多碳水化合物嗰隻漲

所以我就係想知loading 期同 停食 果段時間會唔會冇料到
如果過一定要過左loading先有料到緊係老虎都一日食佢20g先啦

Call me波波哥

傷左就唔好博啦
又唔係比賽

唔知係咪唔慣腹式呼吸，個橫隔模位有少少酸
好似操完腹咁，但明明我從來都唔操肌

係咪打少左個腹字

合仔又有新野了， 究竟我地身體構造差幾遠
btw 依家先學呼吸唔怪得你dl 個下背打柴

未吸飽 就拉上去⋯⋯

再加重 即刻去見物理治療

咁你要習慣了, squat deadlift都必須
你個lower back仲未收皮都算係咁

我覺得食幾日5g已經feel到係好力左

有幾出奇呀
Btw最後果句我認我係有問題架

好彩起未做得重之前已經發現問題

你睇過應該知，真係感謝主
衣加開始慢慢改，做翻輕啲先

師兄點睇一日操兩次 成效會唔會大啲 定係寧願留返體力recover

我直情第一句就話你core唔實啦
不過學遲好過傷左先黎醒覺, 習慣左之後你直情唔谷實唔敢落

以前閉氣做會暈 , 聽你地UP 得多而家又慣左唔會暈

每個人唔同 你可以試下
應該會冇乜力

你一星期操幾多日 一日兩次先

食開藥？

講都冇人信🤤

一日兩次

有幾出奇

Barbell bench press果時背闊會有feel是咪正常

其實食好瞓好 一日兩課都ok嘅

之前都有試過

不過要留意唔好兩次都太盡

職業運動員 , 有按摩 c 跟操

跟健力program真係無咩可能，呢d一定要bro split吧？
一個星期12課

尋日操完背 今日要夾背操胸
好撚辛苦

健力program冇可能了

可能第一課操45分鐘胸 第二課45分鐘膊咁應該ok

不過會好攰好攰

有時間真好

見遲d有時間諗住規律生活 食好訓好 專心操野 打算一個星期操五日 上網見人講話如果一日兩課就要兩課都操同一個部位 又話第一課做少下數練力 第二課就可以多啲下數練肌肥大 所以想睇外有冇師兄有咩建議

問題係點解要分2次? 如果一次個量都已經夠既話

呢度就變職業討論po

間唔時就係咁學術

咁多位巴而家如果買雞胸仲係咪百佳惠康買
而家想買返啲自己煮返黎食 有時出街食真係得大快活救到我

其實街果啲凍肉舖都好多選擇，點解個個剩係識百佳惠康佳寶？

我都想買D無激素既雞胸, 有冇師兄知邊到平, 唔想食個D喪屍肉

自己養啦，去凍肉舖問下都懶

我覺得最大問題係你復原速度
可能要避開compound movement

真係一個好luxury既問題，希望你之後上來報告一下

緊係格過價先問啦。。。

夜媽媽又要玩腳了

通常見人一日操兩轉果啲都係要比賽

唔一定有時間操兩轉食得夠會大得快d

佢地好多時都會做isolated 嘅動作，可能操一轉唔夠體力比佢地雕琢每一part部細肌肉掛

利申9估

想問下ching 平時去開邊度練big 3

喺康記玩咗一年， 依家想練big 3, 但係唔知去邊度好

小弟住將軍澳區, 咁多位ching有冇推薦, 唔該

PS記除外

前蹲果時支bar掂到喉嚨係咪唔正常

留名學野,依家開始練緊前蹲

唔識做左手活動度冇得救
交叉手又頂到喉嚨
做做下變左做前三角浪起

一星期運動大約三次 打拳/重訓
每日一杯whey 當supplement有無問題

將軍澳區係得P記有得揀。。。一係就出九龍或者過海

我想問點樣練胸？

我上胸做完第二日無痛同攰，平胸練完手臂攰過胸

做chest dip做到內胸都攰 正唔正常

SOYJOY
間中食 大家覺得點
增緊膀

同食零食冇分別

冇夾背沉肩

食住復仇者聯盟個勢
健身界都應該推出一個服藥者聯盟

0/10

諗左一個通宵

返去健下腦先再諗笑話

屌你呢個真係嚴重唔得，罰你今日做多set

係囉咁樣真係唔得

逼人公開用藥 等於人身攻擊

雖然我唔明等於人身攻擊個道理不過叫得聯盟當然係自然意志加入

個個都話lifetime natural,邊有人會入

lifetime natural講都冇人信

用藥又點，比你用藥都冇人咁勁

出貓都唔代表會考第一嘅

因為同你同一個試場嘅全部都"出貓"

係咪得健美比賽先咁病態會有唔少人撐用藥其他運動比人發現左實千夫所指

應該就冇咩人撐用藥
如果唔係就唔會咁多人聲稱自己叻嘈同時大部分人都係唔會公開認自己有用
只不過係接受咗大部分PRO都有用藥嘅事實
但係我覺得用藥都會令比賽有更大觀賞性

冇記錯好似係老鼠嗰個實驗

佢好似係用hgh

不論係骨骼密度/肌肉都有所增長

做腳囉

腹式呼吸即係點？

吸啖氣去橫膈膜下方 , 個 core 會谷實保護下腰 , 不過舉鐵發力時係閉氣而唔係呼吸

腹式呼吸比胸式呼吸吸得深

但我個場有個nixxa話托手肘危險

最好托手腕幫

真架，我仲一直以為托手肘先安全。。。

依家好多都講自己有食藥冇以前咁唔見得光，講真就算食藥都要堅操流汗唔係食左藥坐度就識大，最緊要明白風險

托手肘 = 拒絕別人請求 , 好無禮貌的

10/10

ok

點托手腕

揸實佢手腕

第一次用史密夫Squat個膝頭哥痛
點搞
Squat 30kg

我都係托手肘, 捉住手腕你個移動軌跡可能會同佢唔同WO

我都係咁覺得

新手瘦仔想問下各位大佬可以點開始

踏出第一步

岩岩join 左 goji,
一開始應該點計劃好
米8高 得56kg

我每次做完gym之後都會好酸痛
咁應該連續做兩日抖一日, 定係做一日抖到肌肉唔再酸痛先再做?
利申: 絲打

比個方向自己每日要練咩
交待下一星期操到邊幾日先

你次次去都係做一樣既動作練一樣既部位？

因為而家係新手, 所以冇乜分做邊part

試下分upper body 同lower body 兩日一cycle

比如我目標一星期兩日，一日胸背，一日腳。
咁瘦做之前應該要做咩熱身

咁高又瘦成咁，我諗去到一睇就知你係邊個

最好去多兩日

熱身就做下動態伸展 由輕做起

最緊要係食多兩三餐

點相無問題教下 小弟就可以

工作關係無辦法

遇到肌肉酸痛過幾日先散既話, 咁應該抖到唔酸先做, 定其實酸痛做都ok架?
新手太多野問

痛到做唔到就休息多日啦

如果唔係就再安排每個部分都休息到兩日以上

食多啲最緊要

練拮抗個組，酸痛係肌肉損傷，我認為恢復左先再練好d

我BMR大概1500 左右
60日前60kg 體脂15%
而家57kg 體脂12% 減左個肚腩
無乜點增到肌，只增左1% 肌
之前一日大概食1700-1800左右
食180g蛋白質 180g 碳水
一個星期做三日gym

而家想增返d肌，咁樣食有無問題？

其實squat 應該Atg 定parallel 好

食bmr唔夠

要>tdee

我發覺自己做power clean power snatch 仲好過做full clean 同full snatch

有冇師兄知道
呢個碗500克
大概可以裝一碗半飯至兩碗飯
食開金象米
咁一碗飯入邊有幾多克生米

IQ 題 又要估計又要計水嘅比例

點解唔買返個電子磅呢⋯⋯

新餐單 而家1938，咁仲要食多幾多？

試下食>tdee 300kcal先 冇重就再加

注意係tdee唔係bmr

你目標係咩？

見到上面有巴打post自己stretch mark
我都有
之前係胸有 但宜家連biceps同埋後膊個位都有
係好核突 但係上網睇過好多人講都話冇得搞

新手無咩目標 剩係想練多D肌肉

手爭做bench press/push up 個陣會有響聲
主要係就快伸直手個陣會響 但係唔痛既
個feel好似有條筋係度郁咁

識得ATG同parallels 分別，有幾新手呀
Hypertrophy 黎講，通常都強調full range of motion多，即係可以幾落就幾落，只要你無放棄lower back tightness.

呢排試轉做ATG 重量差好遠 少20-30KG
上黎個下難發力同無乜力 係唔係就係放棄lower back tightness ?

想知大家平時做尖
會唔會一星期有一至兩日做帶氧？？？
跑步跑一個鐘又好
hiit做3個字又好

蹲深左就一定會難d，但要睇片先知你有無問題

咩係stretch mark?

操野呀屌

Yes!!

屌勁撚on9

觀塘fitness first有個癲佬

咁我做完部機就拆返哂啲餅上返啲餅架啦

咁我拎住個10kg 擺上個餅架大概腰咁高既位啦

有個痴線阿叔大叫"重既要擺下面"

我無撚理佢照擺返腰咁高個位

跟住佢衝過黎將我擺好個餅掉落地 然後走撚左去

乜痴線佬都有七百蚊個月做尖

今日先睇完，早兩日試左power clean，上到90kg，但上唔到100kg，太少做full clean了，唔慣落去咁低去catch，今晚再去練下

想問少少關於creatine嘅問題

Loading phase 計唔計落 cycling protocol？

另外如果佢個suggested use 叫 loading 一日食10g係咪跟翻佢個suggestions 唔洗跟網上果啲一日20g？

佢話點食咪點食

知唔知咩係bmr 同tdee先，google下就知要食幾多

以為啲唔運動純粹節食減肥嘅人先會睇bmr

想問下屯門除左愛記同康民 仲有咩選擇
愛記 我覺得390一個月好貴
而康民 我次次都報唔到個班

真係搞唔掂先上來問

唔明點解會報唔到個康文班 , 有心預早兩個月報點會報唔到 , 至於個速成班仲奇怪 , 次次都有人甩底 , 有心去執雞點會執唔到

我就係早成個月去 個姐姐唔知係咪hea9我 話滿哂
算 我去執雞 仲要去咗兩次 都冇人放飛機
我諗應該係我黑仔掛

唔食得多點操都無用
以前輕過你一樣高 依家68KG

5月新班4月15-18 又開始有得報 , 第一日就去交表我就唔信無位 , 遲去就一定爆 , 因為康文健身班係有班人會長期報名 , 而第一次報班係會優先取錄

從未參加過器械健體訓練班或已屆滿不合資格期的申請者，均視作「新申請者」，可享優先報名權。
不合資格期指由上次獲取錄參加的器械健體訓練班完成月份起計，直至下年同一月份的最後一天。例如:如申請者最後參加器械健體訓練班的完班月份為2016年3月，其不合資格期將由2016年3月開始至2017年3月31日為止。
以先到先得方式報名的訓練班：報名首天只接受新申請者報名，餘額於翌日上午8時30分開始公開接受報名。

想問下各位巴打，香港有冇protein yoghurt 賣

之前squat係落吸氣上吐氣但做重左就幾影響穩定性
依個吸法你地會吸一淡做幾下定一淡一下？

想度下體脂可以去邊度
定係平平地買個磅好啲
一直唔知自己體脂幾多

其實兩樣都得，但當做得重果時如果內壓keep住咁高可能會谷到暈

以上資料由倉巴提供

喂我係建議人一啖一下架

兩樣都得嗰句係合仔自己加

我同佢傾個時建議過佢一人一啖，原因就係上面個句
琴日我都真係試下一啖拉幾下，的確幾乎暈

新個集KOFGYM幾好
教練有料但可以深入淺出

兩樣都得係我講嘅
內壓嘅資料就倉巴講嘅
講得唔清楚係我錯

Powerlifting 多數都會建議一下一啖

唔係話多下一啖唔得 最好

盡量避免令血壓太高。

同埋每一下換氣都係比自己一個重整姿勢同埋調整嘅機會 。

去到大重量你一心急

好有機會會因為唔小心而走咗位。

最後可能本身做到都變做唔到

以上都係個人意見姐

新手 平時做開一日chest一日back一日leg一日arms
呢排開始咗ppl咁樣做 例如push個日感覺上chest同biceps都好似操唔盡咁 其他邊樣會好啲

Reset 姿勢真係幾重要
我上次post過三下DL touch and go，因為finishing position同starting position有距離，但我無reset，導致每一下既starting position 一下比一下差，極度難睇
post上來受屌完後我而家每下都reset，效果好好多

其實*

TnG 唔係唔得嘅

不過如果越做姿勢越走嘅話

往往都會成為傷患嘅溫床

我sq同bp 就得，Dl真係做唔到下下reset
起機好辛苦

DL 你又話自己未做得好

你重要喺度TnG

你不如乖乖地每一下都reset 掌握到發力模式先啦

做到目標下數唔代表啲咩

我起機果下好似搵唔到發力點咁
可能我未搵到個好嘅setup位置，但做落又冇野

冇Tension 就拉

玩得重嗰陣時你就知死

邊隻bcaa最好飲？
定買無味？

所以你一拉就呢忽起果忽起而唔係有哂張力咁全身發力

bcaa出名好飲，比較少人買無味
有人會為左隻好味咁黎溝無味creatine咁飲
不過我冇飲開唔知邊隻正

因為你用角餅，係麻煩d
不過你俾心機搞好個setup，將來煩少好多野

Musclephaem既雜果味點睇 好驚飲化學味

玩過圓餅

再玩角餅 真係差有啲遠

講開DL做開傳統定相撲式？

傳統，相撲我硬係搵唔到個有效率既發力

我再研究下個setup啦

合仔拉相撲90kg 7reps
勁過我

真係好睇人
相撲式自我感覺良好

係呀好睇個人架

應該有人問過
想問下香港有無門市賣team joined/inzer 腰帶
又或者有無咩好推介

個味ok
但用左一次個樽就永遠都會有呢隻味

隻味ok既話
呢個係咪優點黎

之後啲清水喺入面擺耐左就

未轉相撲

拉緊Con

利申：手長

Lower back 傷過應該做邊隻負荷無咁大

Sumo

相撲
但如果唔岩做相撲都可以做架上拉 (rack pull)

OK

Thanks 我試下先
P記得一個rack成日排街症

手短撚表示相撲好拉好多

其實應該要睇你hip可以落到幾低，如果你落唔低嘅就算sumo都食好多下背，當然冇con咁食

想請問用角餅同圓餅做會有咩分別？ 學野

最近都想買，早排借過啲師兄果條黎用個人真係穩好多
不過問佢地都話起淘寶買，但我自己對淘寶又有啲保留

角餅拎起再放低個位會唔同左

角餅有角

如果落地嗰下啱啱好隻角撞到地下

你就可以同佢玩前後Roll

手短好拉

咁手長呢

deadlift 會唔會著長襪長襪 成日整損腳 定係我姿勢唔好

枝bar垂直上落唔應該掂到腳

會

撞到小腿瘀哂

一日一拉 醫生迎接你

爆血

未必，如果識用自己做槓桿，的確係會順住小腿上
你google 下deadlift bloody shin就明

其實只係會擦到花晒 , 去到撞瘀似乎要執下啲姿勢

以上資料由xx提供

好

唔係講笑上次做做下

見到支bar 無啦啦有血

* 之後有消毒所有嘢

有愛滋就仆街

有冇師兄知道呢個背心乜嘢牌子

我好似辣著左唔少火頭，郁啲就比人抽水

會著長襪長襪
左一隻右一隻

講下笑啫 , 我下次唔再咁玩

咪係，增肌合你諗太多了
有健身既全部好nice

你點都唔夠健腦摟屌，放心

Youtuber屎萊姆又想害人！「敏感食物」可減肥

考眼力大賽

有時會入聖人模式六根清淨

電腦分析，65%係7，35%係JACK，唔係7就係JACK

目測係一個扯左旗既地球

扮下脆弱又真係有人信
以後多啲錫住小妹喇

我好似辣著左唔少火頭

還返個ac比人啦

講下笑啫，我下次唔再咁玩

扮下脆弱又真係有人信

唔同你晒post數

我想問個白痴問題
帶gainer/whey上機有無問題
唔想斷左無飲

:你
:差佬

：𡃁仔帶粉？！
：唔係毒品黎架...飲左大隻啲大力啲架...
：有咩留番同個官講！

好大隻

當左蛋白粉係神藥就會有唔停飲得嘅執著 , 我以前都係

大隻到咁懷疑打左藥

我唔知可唔可以係度問

痴撚線公司
搵議員幫你啦
唔好上去玩
一玩就冇左個咩冷靜退款期

係旺角比人夾？

星期六日6點去p記簡直係天堂

星期一至五5點後都係地獄

係，平時都有睇過啲post
但到自己又覺得驚，咩都唔記得曬
我自己一個女仔好少出旺角，因為約左人先出，所以冇去開嘅人咁有警戒心
其實我一直keep住say no,但佢好似唔比我走咁
唔小心又趕時間簽左佢啲文件，我知我on9
跟住比另一個大隻仔夾住我去影我戶口有幾錢，再去轉帳
因為我話我冇錢，佢話原本4年近10萬嘅會籍，幫我轉1年近5萬嗰種，話自己公司已經好有人情味，跟本就夾住我去轉帳
我fg以黎咁辛苦存嗰少少錢，一下冇曬，又要上去比人嚇，為左呢件事已經喊左幾次

而家冷靜期只係諮詢
仲未通過
如果通過左就唔洗咁煩

唔係，只不過剛開始飲gainer睇緊要到幾時停,唔想停左個測試

痴線啦一開始就唔應該上去
你唔知點做好就聽日去搵你果邊區議員辦事處幫手

岩岩最近先有單新聞
你果時有冇試用過啲器械或者事後有冇上過去玩？

你去邊都俾人點喎

冇
係琴晚發生嘅事炸
我一直keep住好唔情願咁
跟本我一直都講自己趕時間同想考慮下
唔會想join住
點知一時大意

諗野太簡單，又易信人，我都知衰了
個fd教我去返我嗰邊個警署報佢恐嚇

佢地抬你上去？

唔係，佢擋住我幾次，話趕收工咁
我嗰時得自己一個有啲驚
而且有掂我膊頭咁
警署話最多告個人非禮，佢拍門唔算恐嚇
琴晚上去佢嗰邊好多公仔佬，但又冇客喎

迫人碌卡真係長做長有 , 明明佢地唔敢唔俾你走 , 因為禁固係刑事 , 啲苦主總係郁都唔敢郁又唔打電話求救

哇痴撚線架

仲可以摸人膊頭咁正
我都要操大啲再紋身加入成為佢地一份子

而家gym好多蝻

我想打電話叫fd黎
比人擋左幾次

好傻豬
去搵區議員幫你手啦
佢地有人脈

長駐p

我hip其實落到
但每次試做con 都會feel到lower back又出事又再抖一排

P記有無短期plan
六七月番香港想去撞下合神

咁佢有無直接用任何物件或暴力阻礙你打電話先 ?

都冇嘅，唔係幾記得了
但有一下我剛好禁打電話中，佢好似想伸隻手埋黎我部電話度

琴晚訓唔著，發夢都諗起
應該嗰晚真心驚

唔好搞我啦屌

會唔會自此對大隻佬有陰影

想問問各位師兄
你地有無胸骨好突既問題
其實我肚腩都唔細
但一挺胸個肋骨就係腹既兩邊突左出黎
有無得搞

如果有 , 你就真係可以報警 , 果啲人識玩 , 最多係大聲啲講野 , 企正通道中間 , 借走你啲證件 , 就係啱啱好唔犯法

應該會

你問啱地方了

@合仔

唔好驚我哋啦

快啲去搵議員啦

好彩我排骨仔

點解到宜家仲會有人中招...
首先要肯跟人上樓 仲要嚇幾嚇就咩都肯簽
係咪再嚇多幾嚇就腳都肯擘大比人屌

唔簽都簽左 睇下搵議員幫手or報驚啦
不過呢啲識玩 未必咁易捉到
當係比錢買個教訓/破財擋災啦

點解係佢

你衰在用轉帳唔係碌卡
好難追番D錢架啦
當買個教訓

增肌合
奇難雜症合

都可以問佢

咁睇黎大家都無呢個問題

大隻lo

今次夠大教訓啦

係咪F F下都唔得先

成日好想喺街大大聲咁播

大佬比次機會，努力減緊

我有
因為以前發育時期瘦

最近發現自己有高低膊 做左2年gym 最近先發現 想問下有無咩動作可以改善 未去到好嚴重但都明顯

點解香港啲crossfit場貴過普通gym咁多

唔係全世界都係咁咩

放鬆過斜方肌同背肌未

或者你肯 肯將可愛性情大變
如果我想 我想放鬆點

我覺得值得

你上去Rogue 望下啲器材幾多錢你就知點解佢要收咁貴

同埋唔只你要比會員費，佢哋搞嗰啲都要

有次貪得意望下
啲eleiko bar, bumper plates貴到
即刻覺得自己好幸福 百幾磅(千幾蚊)年費 間大學gym有好多bar,餅,platform,squat rack

不過最唔明係啲plyometric跳跳盒仔點解咁貴

除左crossfit場，香港仲有咩場多barbell？價錢又相對合理？
自己玩開p記，每間分店都係得一個squat架

我見好多間每次250,月費800-1000不等(已經唔包佢啲class)，連class個啲真係有錢人玩意

其實真係唔撚洗搞咁多野
我以前都好執著哩啲野，但當你發覺天生嘅野好多都改變唔到嘅時候不如將啲時間同精力花起操野到啦

都係果句 操就有可能變，唔操就成世係咁
可能大隻左啲缺陷就冇咁覺呢，就算操完都改善唔到，起碼你都係個突肋骨嘅大隻佬先，而唔係突肋骨嘅肥閪/瘦撚

共勉之啦

Lower abs其實最應棍係點操法？

好有型

合大師

Class個d係幾值，因為會同d人熟，氣氛會好好

多謝多謝

平身

Unlimited 2800

Limited 13 classes 2300

消防救護教師學生都有discount

就係放鬆左一邊高一邊低

應該一直都有問題，只係因為越練越明顯

大佬

提腿囉

想請問下各位High bar squat要好勉強先蹲到平衡
咁係咪墊起腳𠲜會好容易D

上面段嘢熟口熟面
可以置頂做勵志文

當頭棒喝

有冇師兄可以答到我邊個先岩
好迷惘
我65kg 增肌 要攝取幾多蛋白質

65*2 =130克

65kg 大概144磅
144*1.5 =216克

兩個方法差別咁大
咁我應該跟邊個

合仔有人揾你

呢個好多講法
結論一般都係有大食大，信多d個個

我見pure同goji都有platform
go24都好似有？

遲啲番香港都要睇下去邊度玩
最緊要係有短期/試玩plan

香港郁啲就要簽長約

想知有無絲打睇呢個Post
操咗都有段時間 想同絲打交流下
玩過goji/P記 大部分時間Free weight zone都得我一條女

樓主好似係女仔
見佢用小妹黎自稱

除咗小妹之外

仲有個user name係5個字+健字開頭嘅絲打

點解我玩康P 見到都有幾個女仔玩free weight

甚至Squat

可能你見到我同健腦🙈

實比人瘋狂視姦

自己以前玩開streetworkout, 到依家岀黎做野之後有收入之後就報左p記，發覺想練埋3大，想揾間gym可以2樣野都練到就好似pure咁又有Weightliftig 又有gymnastics 嘅野
發覺crossfit場就岩晒我要求，又有餅又有桿，不過就覺得偏貴

有冇巴絲係crossfit場玩開，如果係crossfit場唔係玩佢地啲program 會唔會比人當異類

有伴一齊做爭好遠

大家點睇body attack呢個牌子？
買咗罐casein
啲粉冇gold standard咁易溶

Cutting week4好難捱而家係Goji同屋企樓下間細場操

加油呀 比賽？
我都係高脂呀

又會咁岩！！唔係啊我嫌24/7太細我個間叫Elite Fitness

你見幾多港女行山食野都拍一餐，你拎同樣厚臉皮出來就得

理鬼得人

夜晚八點嗰陣時我照拍（P記）

其實拍自己動作係執動作中不可缺少既一環
點解有人負評我

world gym?

一開始都唔係幾好意思
但拍過之後發覺真係好有用

好呀

係囉但我流連左咁耐真係無見過人影
所以有d唔好意思拎個人咁高既腳架出黎
我都九點後先去果d黎

段片好中
間gym大部份都係健力撚 啲人真係咁樣樣

我都想有條SBS

上少兩堂咪有錢買

btw我gym好多人用strengthshop uk啲belt
都係ipf approved
sbd價錢嘅一半

從不用belt，straps

有冇人去緊 （24/7 Fitness），機夠唔夠？網上話首間無人24小時健身中心意思係咪冇教練駐場？唔該有人去緊嘅解答一下我吖，感謝

有教練
係某啲健身群見到話教練捕人都捕得好勁

有無巴打join 過snap fitness
屋企果邊會開但係上網無咩討論
要成688一個月

岩岩簽左一年 d場都偏細 教練就有 sell唔sell人就冇留意

其實面對呢d教練，都係要靠自己心智堅定

驚咪搵個識玩既一齊操 再唔係係度搵巴打都得

想買按摩槍 $$$$$$$

請小妹幫你按好過啦
按邊都得

你隻手係英國伸過黎？

1kg 2g 就成日聽

兩大偶像

我未試過有教練埋身 唔知係咪個樣窮

可能因為你硬舉10kg

我著係未見過人玩呢個重量

咁我應該長期食唔夠

ez bar唔插餅似乎岩岩好

想試下即食雞胸，759係咪有？
韓國嗰隻百佳有？

晨操完返工
唔洗夜晚同雀仔爭

想減肥但係唔知點入手，特別係肚腩

想join健身中心，但乜都唔識驚比人sell爆

應該點入手好?

利申: 見Physical 4920/30個月想試

想晨操但訓得兩個鐘
訓醒再出去排街症

成功cut 到74kg

小妹今日都cut到90kg

巴打你有冇睇個架D餅係幾重放邊到 你10kg放腰高未放錯囉
10kg同20kg都係放最底果格 你放錯位其他餅會放唔哂上去 阻鳩住哂 其他人要放餅又要重新幫你放番好
你下次睇真D餅係邊塊對邊格先啦

90kg小妹

而家係咪歧視肥婆

小妹骨架大咋

我都好希望P記啲人有公德心

20kg 放最高嘅話真係要小心啲拎

20咁重都放咁高係咩心態

方便

上次拉背70lbs row

拉完咪放返去下面嗰個架

屌個死靚仔 話我放咗佢個位（30lbs)

好心30磅就放返上去啦

重點係人哋寫到明嗰啲重量歸啲咩位

有圖有真相

小妹有j
條j佔左30kg

小妹唔想俾你條麻甩佬睇蝕晒

我驚要洗眼

巴打們你地做chest 用咩plan? 做幾個個動作？

Bench press 上中胸 1set 20下熱身
5x10
Dip 3x10

而家都係推到75kg 1set 5rm
之後4set 70kg 10rm

好廢,目標係推自己body weight

但問題係下面滿左我再格硬放多塊就跌就跌咁
人地行過唔小心踢到咪跌落黎dup親人地隻腳咪仲衰

邊會重放高輕放低咁唔make sense

放去第二個架度囉師兄 大把架啦 唔會個個滿哂掛

再講就變痴線佬

Deadlift三餅了

恭喜

我岩岩先突破兩餅

好耐無朝早去

加油 我兩餅去三餅都係個半月之內嘅事

你勁, 我停留係兩餅好耐

岩岩join左 「任何時間」...有冇巴絲會係觀塘做？（lunch/收工）
等元朗開張就轉返元朗做

同埋有冇grp入？

減次數 加重同set 好快會有突破

留名等睇半個月後巴打報到突破四餅

上四餅好快，但四餅之後真心易卡關

利申卡緊

個半月吖

想知巴打你地既2/3餅通常係知幾多rm

巴打你squat同DL一樣嘅喂
你clean pull係咪都係四餅

我係正式組做到兩下囉

想問下只係維持住肌肉大家個訓練量會唔會減少定只係keep住平時咁玩

怕太大隻？

暫時覺得夠咪睇下有冇得偷下懶

2餅 唔知
3餅 至少8RM

Btw conventional

想知師兄有冇用belt
我而家每邊50
再上怕整親

我多過餅半就上belt，用唔用belt呢家野就睇下你個人有幾大膽

50kg ?

我有用啊 因為我core未必hold到

因為我玩左每邊40kg好耐
啲中同叫我試下上50kg
一上就ok
再上唔知買唔買belt 好

100kg _RM?

5x10rm

50rm

100kg 5x10

Belt 有錢可以試下用 (非必需)

你1RM 一定至少有140

大家好勁我120 7rm with belt and verse grip已經做到想死

唔好比較

我都已經習慣被打擊

我都係 做120 6rm
又暈又面都青埋 不過我唔理
休息完 又做
以前啲人都係咁死操,不過我好怕整親
整親就一世

面青頭暈我冇咁驚 我好驚做爛form受傷

冇比較冇傷害

你都好過我條腰做唔到dl squat

五月四出唔出現

呢啲嘢慢慢就會到另一境界㗎啦

不過我個人就唔係好鍾意用verse

In hook grip, I trust

愛惜手指啊

bb 5月20左右就出現喇，我邊有得出丫

每一下都好痺

交出黎比一眾連登巴打練ohp

我太忙 做唔到helper

每邊？

屌，哩啲唔自貼都唔撚得啦

我會爭取出來睇下
入紙申請

老婆奴

拎個b出黎比大家練舉重
搖到貓震盪

希望你可以

我認呀

有冇師兄知係咪食小過tdee既話唔做cardio都cut到？

想問下師兄們平時用咩app計自己食幾多tdee?
或者其他食物有幾多protein之類？

有得申請做helper?

出黎睇下咋

頂原來係入紙畀老婆

5月4

屌你個死仔改咗名

當我睇到你呢個留言嗰陣時

我心諗做咩九唔搭八話朝早去

啱啱先知道原來係你 健身前要熱身

終於搵到

正常我覺得自己下晝做會大力啲

奈何真係抽唔到時間

被迫係朝早

我一路以黎都係做clean deadlift，要clean deadlift 我條腰先直到，我身長，手腳短，再加上mobility, flexibility問題

Clean Pull我又冇試過可以做到幾重

我係越晏越大力啱啱先操完
Bench又可以加重了唔使卡一餅

Cut 成點

唔好咁灰心
唔知你記唔記得我
我今日做咗3 set deadlift
輕鬆

Ching 肌酸點樣用？點樣令效果最好？買左隻allmax肌酸説明叫我填充期一日食兩次 上網睇叫我食一日四次

Cut咗一陣就放棄咗keep到5月中test完1rm先再cut

求鞭

Flat bench 卡左係 65 5x5 成個幾月 行ppl 每次都放係最頭做 但都係卡 有冇巴打建議下可以點搞 caloric maintenance 唔想再增重

試下加重做4reps ， 3reps ， 2reps

做clean成日向前跳
一發力就向前屌 撞前枝bar

記得

好想快啲好返

點整到條腰
係咪？

btw take care

佢係小妹，應該係比人

懷疑係椎間盤突出

小妹太勤力溫書

唔該唔好再性騷擾小妹

之前22% 依家呢

應該咗上下 重咗 不過睇落無乜肥咗

張繼總好似CUT 得好快

go24好多ching好乾身好正

睇到小妹濕埋右

Bench 多d密d

呢排有比賽ma

做腹肌 點解大脾條筋會抽住抽住咁 仲有想練後三角 成日好似用咗三頭嘅力咁 咁做係岩定錯 唔該咁多位巴打

過幾日global classic

腹肌咩動作先 ?
背鎖唔好 , trap 一夾埋 , 三頭咪會一齊用力囉 (估嘅)

正常食多咗都會重咗嘅

你點都會有啲肌肉增長

有冇人去睇 我$380飛

康文署果啲有部機比你訓上去 跟手有個位卡硬你隻腳 普通咁做sit up
好 唔該 之後注意下先

新去個gym，24小時，見佢有密碼locker 但又無寫要比錢租，無論合約定現場都無寫。事後問職員話之前清locker時見到即刻扔哂入面啲野，但人地放係地下個啲無人認領好耐既就擺入失物箱

邊間

旺角24/7 fitness
有冇人去過4wardfitness ，係朗豪坊對面

其實做 sit up 瞓低果下唔應該將腹肌放鬆 , 因為不斷地完全放鬆再收緊有機會扯傷 , 試下做斜板果隻 , 瞓低時背部仍然凌空 , 腹部就唔會完全放鬆

致於你話大脾扯住 , 應該都係腹肌太弱 , 借左大脾力嘅現象 , 除非你好肥 , 唔係嘅話到腹肌強番啲就無野

其實4大項做到咩程度先適合用creatine

我170 62kg
想上65kg 做緊stronglift 5x5 program
依家week 7
Squat 90kg/ deadlift 60kg/ bench 62.5kg/ ohp 40kg

諗緊之後試唔試下用creatine，定我呢個重量仲有進步空間

去到邊都見到你

無關係的

做後膊要鎖背？

係咪好多女 又話咩韓國人開嗰間

係，有少少un住un住，想轉場，問下意見

你封頂了，冇進步空間啦

我都做緊，但弱好多。。。OHP 25就上唔到
巴打你個場有1.25kg plates?
看得個programme 係咪真係work? 肌肉大得快唔快？

Deadlift 好有問題 輕到同Bench 1:1

因為之前鳩拉傷左下背
依家砍掉重練

即係試下都冇妨？
依家除左dl 其他幾項最尾一set都做到~rpe 10
但距離我個目標仲差10零kg

用creatine 我又驚自己未到個水平，哂錢

巴打意思係我嘅體重做呢個重量封頂定點？

想太多了，無咩係要去到一定水平先用得

Creatine要去到咩水平先食得

有無大佬有goji 可以教下我做深蹲

係，已經世界紀錄。

新手請問
訓練時會打幾次呵欠
有冇啲咩補充品建議食？
魚油 BCAA 啱唔啱？

安眠藥

點解bench到62，dl會得60

傷下背應該會影響埋sq
師兄原來sq好重？

Ohhhhh I see

重新面對自己都係一種進步

上面有講啊 1月嘅時候拉傷下背
依家重新出發 執返正個動作

有啊 之後squat都注意返谷實core抵消返下背個受力
用屎忽 core quat發力 所以下背就冇乜影響我squat個進度

反而deadlift先係主因所以先從頭黎過

Gym 房遇到部機唔識用，又唔想問駐場教練教，可以點？

所以你依家咪喺度囉

你去睇嗎

影相po上黎問
記低部機個名上網google

你DAY 1 做完LEG, DAY 3又DEADLIFT, 跟住DAY 4 又LEG.. DAY 6 又DEADLIFT.. 一個CYCLE 4日都有練腳 你隻腳休息夠咩,, 大肌肉要休息48小時先RECOVER到WO

做孤立就緊係要啦 , 盡量唔俾個trap 郁 , 否則變左練背 , 不過練背都會帶埋後膊 , 只係專注位唔同

有超強下背 , deadlift 果時對腳就會好輕鬆

鎖背同收肩胛一唔一樣？
唔多明鎖背係點

講收肩胛又會以為係夾背 , 總之就係唔俾trap 夾埋啦

認真問，一直只係學校做，學校機比較少，下個星期去出面健身室做，所以問。

Google search咪有囉，你讀匡智？

屌使唔使咁呀

展能人士

屌

以前唔識用機我會唔用 觀察幾個星期啲人點用先

巴打你把口可以再臭啲

呢度 close 得 , 有咩問題請 Google search

Ok
屌你老母含家產，弱智就咪撚學人做gym啦，唔撚識用又淆底唔敢問人，仲要21世紀都唔識google search,你個閪腦係咪用黎裝飾用

痴線

唔係呀...DEADLIFT主要用隻腳同個HIP位架WO...你主要用LOWER BACK 次要用腳,,,好快玩完

我毒撚來

可能cutting緊 係燥底啲

試左一個cycle

好癲

你試下做high hang clean pull，拉到肚臍位hold一hold係到，我都係睇Dmitry Klokov 教crossfit 運動員weightlifting嗰幾條片學

發覺poly好多賭仔

所以咪覺得佢下背異常強勁囉

thanks
我睇番自己 發覺second pull太心急 未拉到power position就發力(extend)
所以個hip會向前contact 跟住就屌走枝bar

我做hang clean又無跳前
所以都諗住停做full clean 做番hang clean/block clean/hang clean pull先

hall成日賭錢

Loading 左一個禮拜，真係上左磅
但又唔覺有咩所謂嘅水腫
肌肉飽滿左就有啲覺
同埋唔知係咪心理作用，覺得自己好似Come砌左，組間回氣快左同啲力冇跌得咁快
但暫時就唔覺有大力到，可以未完全黎料？

合仔又come砌 回氣又快
小妹想試下

load完之後都係>90%個啲重量先有小小幫助
宜家你似係心理作用多

未test過1rm 唔知90%係幾多

一於test下啦
唔屌唔知身體好

下背疼痛伴你度過復活節

毒撚唔敢test呀

不要再説了

loading 出黎果啲係水 , 唔當上左磅下話

蹲呀！！！！！！

Test max la

唔啦 抵抗誘惑
想做到三餅5reps再test

你三餅了？

減咗5星期
減咗5kg會唔會太快 85.5->80.5

半年gym

Body fat 跌咗>3%(兩星期前度，宜家唔知幾多。）

頂你個肺，荃p嗰2條肥仔pt自稱操背好勁，一埋嚟又乜圓肩又剩，見有時間咪同你玩下，點知又係話咩rombus 嗰位冇力，屌你啦，cut咗你個肚腩先好無

未呀
即係可能今年都唔test

前幾日睇左條片
話小朋友係豬仔錢「坑」儲左幾星期錢就想打爆佢睇下有幾多

我覺得好中，依家test可能120 可能1230
呢啲咁弱雞既成績差10公斤有咩分別
test完又要deload

依家一路進步緊，就由得自己個ppl繼續行落去

同窮巴有七成似，不過訓練量低啲，硬拉八日先拉一次

一星期一公斤算合理，我覺得

sor囉。。。 肥叔叔cut緊啦

說小弟今日健身，推膊嗰陣時有位師兄見到我 左右手唔平衡，話我會左手向前，右手向後. 仲有就係左手會推先同右手嘅落點唔平衡
返到屋企自己做推膊的動作，左邊個膊頭真係會向後少少，右邊會前啲
仲有做啞鈴推胸嘅時候我永遠都係左手膊頭會酸，但右手冇事(有鎖背同肩胛骨)
其實係咪因為高低膊定係圓肩問題
點樣先改善到
跪求各位師兄解答

笫一次cut
發現自己cut完其實冇乜肉
推一餅，蹲餅半既新手

真係燥，肥唔緊要，肌肉呢？個背又唔見得好靚，仲約我聽日，屌，聽日叫佢拉4餅DL睇睇先

我左胸好似勁過右胸，但右手勁過手
推db press好辛苦

又唔夠膽除咗件風褸，頭先俾面你咋（如果你見到），聽日夠疆再埋嚟就開你波

呢一個月唔知點解胸嘅感受到越嚟越低
唔知關唔關個膊頭事

我拉唔到四餅呀
放過叔叔啦

有鎖背就唔係圓肩啦

八日先一次太少了吧！

我七日一次

我都好耐無拉過conventional/sumo
最多都係做clean/snatch grip DL
用quads多過posterior chain/hinge

小倉仔係仔定女

開個post:朋友姓倉 就生 想要個霸氣名

煙央膊係幾煩 , 有個簡單動作可以朝朝做十下改善

肩膀放鬆 , 胸口前十指緊扣 , 反手向上推到頂hold 5秒 , 直手鬆開手臂慢慢打橫向兩旁放下 , 最好肩膀會有一股回血嘅暖感 , 回晒血先做第二下

新重量 9reps 4sets ok 夾埋多左4reps

I mean 個反應

唔需要諗重左個d係咩，keep up就好了

有賓周的

點解

唔需要太多

貴精不貴多

我S/B frequency 已經 x3

所以每次至少都要一個半鐘 有時兩個鐘都未得

各位ching
一日二操點睇？

e家想一朝早起身操一轉

下午收工再操第二轉

咁咪日操夜操

以為歌詞

合仔又come砌 回氣又快
不想放大只想一世被放大
宇宙瓦解 萬人漠拜

本身已經一個星期操到 5，6日
一日二操未實行
都係近排先諗

利申先
訓足食足
7點起身
夜晚 9點幾前已經訓

十歲尾廿歲頭？

做完腳跑左三步追巴士小腿抽筋
好彩前面位師兄幫我頂一頂
上車果時佢仲要對住小妹笑一笑
唔通佢一直偷睇我深蹲

24

就算操兩轉
都係大肌+細肌

例如
朝早操胸
下午一組 擴胸感受下
然後操三頭

咁樣去

通常都會認為呢個訓練量係身體食唔落
長期咁練反而修復唔切，進步唔會快左
但你未必係坐正平均值
你既身體食到幾多訓練量最終都係你自己知
用一個月時間左右試下佢唔會死既
好多人試自己深蹲既腳趾角度同腳距都試幾年。。。

樓主係gay 仲係珍貴既0
成日自稱小妹

thx ching
下星期試下佢

新手想問啞鈴推胸果時會比較集中左係夾肩胛，如果唔係好易鬆開. 想問係咪正常？ 同埋有冇方法容易夾實d

唔好咁刻意推到上天花板，太刻意推盡個背好易鬆

其實一日點食百幾gram 蛋白質就算一日三轉奶粉都未必得

太大隻就要食得多去keep

我一日三餐雞胸+飲粉 輕鬆過200
特別我碳水比例唔計高，所以更加易食到。

唔怪得咁襟砌

你試下唔好諗用個hip撞枝bar，調番轉，用枝bar去撞個hip

好 下次試試咁樣諗會唔會有改善

有人都同我講話係因為triple extension呢個動作令到個hip向前撞 而唔係主動咁用個hip頂前去撞bar

go24係咪唔洗簽約，逐個月比就得？仲有會唔會有咩locker 費嗰啲？

錯

何必呢

想問下平時見啲師兄一路操野一路飲緊有啲顏色嘅飲品係咩黎

同想問下creatine粉 應該每日係幾時飲

屌你老母

唔使

好似可以另加80/月 長用locker

無呀 操左年幾
想轉下模式
問各位ching有冇試過

唔洗返工間中玩下操兩轉，要返工就唔搞啦好易病

$1000 deposit 可以退？

取消會籍果時

一日飲幾多粉啊

三餐雞胸真係搞唔掂

我見佢app比親都要交多1000
即係個app廢 要直接搵佢哋交錢？

我無用過個APP

我估係BCAA

我又冇乜所謂，不嬲覺得雞胸好撚正
平均一日起碼食到兩大舊原塊雞胸

其實我都覺得雞胸好食, 但去到一日三餐我驚會好快怕左佢

午餐同晚餐各200g瘦肉加一份whey都過100g protein啦

realfood 會打折吸收唔足喎 (好似係)

自己煮？

我係呀
真係會食窮

明明自己煮最平

自己開埋雞場

開一樓一

係屋企附近凍肉舖最平$80 2kg雞柳

點樣減肥仔波。。。求救

屌
搭車睇到笑到仆街

急凍定冰鮮 ?

急凍2KG 解左凍可能得番 1KG

減肥仔波 , 減肥
減肥仔Lin , 手術

急凍, 解左凍有差咁多

支那有啲仆街剩番 25% 都有

不過最少都唔見4份1 , 冰鮮就實際啲 , 不過就放唔耐

下次煮個時磅一磅先, 我見個隻係泰國

又爆 post

開定新post

1001

1002

1003

1004

1000